我求下你地出得黎就唔好慌

你知唔知你一個慌
搞撚到成堆人就無晒方向
又唔知發生緊咩事

傳情報既唔該講清楚少少
又唔講地方、方向、人數
淨係識講有狗呀有狗呀
你知唔知係幾撚無用

你呢啲唔係叫傳情報
係叫製造恐慌

有朋友或者小團體既話就睇住下你啲朋友啦

push

講野講清楚少少 對前線有幫助呀

推

封鎖線同推進線係兩樣野黎 唔好淨係叫有狗
要講狗做緊咩先得

督促下你身邊既朋友啦